蔡英文總統將對香港議題發表談話

蔡英文 Tsai Ing-wen
2 mins ·

等下我將會在總統府，針對大家關心的香港議題發表談話，請大家準時收看。

lm
一陣邊到有得睇

出得最多聲嘅得佢

係，真係估唔到

fb page
YouTube

要加分就係呢個時候

果然係中華民國總統
我寧願回歸呢個中國啊

English有冇興趣黎呢邊做特首

蔡總統
快啲制裁公務員

佢真係多要多謝777助選

菜總統

有得聽好聽
遲啲轉左韓國瑜做總統

關台灣事既又真係

國軍來了我帶路

支那助攻小英

白痴光頭佬呢兩日無聲出

台灣國啊，仲民國大中華上腦啊？

唔好害佢呀，嚟得依邊，屋企人資產全部都會被支共揸住

民進黨行狗屎運
上次就周子瑜事件
今次送中
全助攻

我唯一投蔡英文
邊個投垃圾魚我同佢割蓆

人地係總統
降格做特首on99

咁人哋個國家真係叫中華民國，台咩灣國，九唔答八。

支那冇得話佢係外國勢力

有共同利益

我宣布香港民主女神係台灣小蔡

我唔介去台灣要簽證
麻煩香港人申請台灣簽證要交fb、微博a/c
唔好俾共匪入

大家都係女人，蔡英文個樣咁正氣，林鄭就成個閪咁

蔡總統

制裁啲犬啊

有撚用咩班狗咪最多哩世唔去
叫日本做野唔比佢地去玩就差唔多

台灣最平 班狗偷情都易啦

我都想咁講
香港個個上電視個樣黑撚到

幾時反攻大陸？

你叫香港會唔會叫中華人民共和國香港特別行政區？？？

今日香港，明日台灣，一定要好好頂住中共

如果台灣趁哩個機會 逐部接收香港嘅國際地位
佢一定成為台灣最偉大總統

lm

有冇link

6月12日香港發生左暴動

6月12日香港發生左一場暴動 仲要係警察暴動
挑釁示威者（自由閪） 向示威者頭部開槍（違返指引） 阻擋救護車 向記者開槍
全部都有片有圖 文宣組麻煩傳開去
6月12日香港發生暴動 係警察暴動
麻煩大家幫手推到全世界都知 同埋有任何關於警察暴動既片同圖都放埋入去俾文宣組做證據推廣

你搞笑？叫中華民國絕對正統過叫台灣

國家領導人發表講話了

ching真係9唔搭8wor sosad

睇圖應該明啦掛?

蔡英文今鋪開心到笑
又贏左賴神,又有林奠送子彈

幾點？live link?

佢仲似香港特首

應該係回應777話修例係為左引渡大粒墨去台灣

所以要回禮俾香港人

出兵香港
台軍來了我帶路

最驚班台仔金魚記憶下年投共狗魚

同樣都係女人
點解我地香港果個咁仆街
公平咩

喂，咪分化啦，大家同一條船，有咩事撤咗條條例再屌都未遲

呢個係美國planning

始終日本不甘做小弟
又比兩韓夾住

台灣個位更近支那
星馬泰都近過日本1~2小時

放大睇台灣越南可能係美國東亞雙核

呢選點同

就大選
事源又同佢地有關
主要對手國民黨又親共
踩多幾腳，話比人知共匪幾仆街幫自己加分兼打擊對手

不過都多謝佢
香港需要多啲國際聲音

sorry 錯字，蔡英文係民選，要交戲，
柒婆呢 奶到上面雪雪聲就得

美中角力,D台商仲要返得台灣都返台灣
真係天時地利人和有齊

可能執trump口水尾

咁唔該你以後叫香港係前面加返中華人民國和共落去，呢一代台灣人自己都唔鐘意叫自己做中華民國，唔係中國原因台灣一早獨左。

小英

小英總統

年頭本身佢係劣勢，但習種一連串動作將佢推返上去

係有一種魅力散發出黎

派韓國瑜過嚟做特首
香港發大財,啱曬香港人口味

雖然係選舉工程

不過有好過冇

希望台灣可以把握到哩個機會
接收香港人才同金融地位
財德兼收

大家都係女人
點解台灣果個高質咁多

好過比坡仔

記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!
記得買2蚊卡 不合作運動 和理非都可以參與!

今日三點
蔡總統 FB / YouTube

林鄭真係台獨之母

公平
你香港風山水起嗰時,
係咁恥笑人亂,恥笑人議會打交on99,
結果今日現眼報

坡狗兩頭蛇

小英先係我地既Governor

應該係叫台灣人民擘大眼睇清楚,回歸之後嘅台灣
同香一樣, 自己諗仲親唔親中

唇亡齒寒呀，香港如果就此收皮，下個目標就到台灣。

English Tsai

首先, 我要多謝777連日送分, 令我順利黨內初選勝出

我理得佢係咪借勢參選 總之佢講既說話係事實同支持香港既
我就支持佢

一入境就送中了

背後無壓力
同
背後畀人脅持

你諗下 李慧琼 梁愛詩 689 梁美芬 啲嘴臉都好多時有共通點

youtube link

譚耀宗呢
何妖梁妖呢

三毛都同一條船

蔡總統個樣好慈祥

多謝你

真係多謝林鄭送子彈
香港人支持小英做總統做多一任啊

係台灣人民行運先啱

仲有1分鐘

棒打落水狗

英文 加油 守住台灣

仲特首?

條例過左 台灣都好唔掂

國師話齋: you are the bullets

台狗低質都係冇變

支持修改港澳條例，係台灣可以做到既最大程度封殺公務員同警察

總統蔡英文針對香港議題發表談話

開波啦

推

開波

推推推

唉 有時真係會羨慕台灣

羨慕台灣

一中，呢個先係嗰個中

push push

START

一國兩制

有幾個香港學生去總統府呈請

小英講明不接受逃犯條例

大大巴打落7 婆度

「我們不願意成為惡法的幫凶」

有幾個學生去總統府
但蔡總統親自表示因為公務未能親自接見 感到抱歉

希望呢件事可以幫佢連任，唔想明日台灣淪落成今日香港

講得好

講咗好耐唔受 係777自high

呢個真
亞洲需要民主台灣去對抗支那

真係 呢班人啲嘴臉都係

一國兩制就係笑話

有事睇唔到片，麻煩大家轉述一下

林鄭出黎講野啦 伸張正義啦屌你老母

痴線 講台灣警察保護好台灣
相反

仲要讚下台灣差佬
有哂對比

話中有骨好勁

回歸中華民國算啦

講到唔要做惡法既幫凶

屌你老母777

蔡總統係聽民意嘅總統！萬歲！
利申，尋晚寫咗信俾佢

國軍來了我加入

蔡英文:
1、對香港人民表示關心
2、相信台灣人民都對香港的民權自由表示關心
3、聽到來自香港到總統府發表嘅聲音
4、台灣不會接納修例的做法，不能以傷害人民的民主自由為前提
5、可見一國兩制是不可行的
6、港府應與香港人民溝通

棋靈王

強調台灣警察用談判方式

已射THANKS

歸順台灣算啦
歐美政府而家成隻奄春咁
人道主義唔值錢,睇到扮睇唔到
侵侵都話叫你地自己搞掂啊

講得好體面。
明讚台灣警察，暗踩班黑警

韓國瑜：我不知道 我不曉得
屌你老母

有得選總統嘅好處

今日香港，明日台灣

一國兩制最佳實證典範

蔡總統英文

份割讓條約分分鐘係台灣，係共產黨搶左香港

等睇口交部播錄音帶

我只知道一樣野發大財！

English Choi

呢件事會唔會間接令佢有返少少希望連任？

每次見佢搵返台灣單野黎講逃犯條例真係好嬲
根本借題發揮

有外國記者問
如果香港情況繼續轉差，台灣會唔會為相關人士提供政治庇護

呢單野送票比佢 點解唔出聲

真係
比台灣更廢

大總領

中共：我屌你呢個豬隊友，醒小小啦

佢後面無D阿豬阿狗企喺度

越來越大機會
香港靚助攻

港台友好

korea瑜心諗：777多撚謝你

話唔定侵侵叫蔡總統出咗口術先

好見5毛

[旅遊台置頂] 有韓國瑜條奶共撚樣做市長一日，我哋香港人請罷去高雄！

屌 CAT GIRL 去咗台灣嘅

聽到佢講 我想喊
好感動

香港依單幫緊佢助選 梗係講到好體面啦

屌 好波

有咩所謂, 各取所需

發大財的摩天輪！

今次香港政局直接影響台灣大選
邊個支持一國兩制邊個輸

其實佢柒到喊
仲好意思兜 爬龍舟爬到頭暈

台灣人見到咁都嚇到傻啦
示威會俾黑警開槍射喎
台灣真心有運
每次大選都有助攻

中央有無後悔搵777做特首
而家送哂票比蔡英文

台灣預涉香港 中共可唔可以話他國強烈干涉我國內政

真正幫香港 就制裁香港公務員 限制香港公務員入境！

蔡英文背後點會冇壓力
人地要對抗共產黨
777收order做嘢咋

七百五十幾冇負皮
再加上中華民國總統肯發聲
真係差啲流馬尿

台港同仇敵愾 或者可以講係唇齒相依

大統領

講左咩。。。。遲左聽唔到，有無懶人包

應該大機會
台灣好多人撐佢

呢排比人撚狗咁撚

聽唔到有任何真正協助 定係我問題

你想佢點協助? 派兵嚟?
肯出口講反對已經好

好過侵侵叫我地自己同共匪玩

你想人地點幫你
肯出聲講野已經好好

其實台灣既反抗越大，對香港越有利

共產黨不知幾想殖埋台灣，今鋪香港咁大鑊，你咪試下繼續高壓落去囉，睇下你點殖民台灣

尋晚我都ＦＡＣＥＢＯＯＫ ＭＥＳＳＡＧＥ佢

係咪會張香港列入版圖

0負皮難能可貴

陳水篇 粒彈 令佢連任
慈母 粒彈 令佢連任

一國兩制之下
今日香港，明日台灣
共勉

侵侵唔駛出手
senate出手

snowball effect 好緊要

台灣朋友話佢會邀請埋中蟈人呢

Good

最美麗風景

有呢單野佢想選唔到都幾難

平時連登仔仲笑台灣係繁體支那
而家香港先係繁體支那呀

狗共:

港台聯手

千祈咪制
連自己家園都守護唔到嘅香港人憑咩去台灣
等陣台灣都淪陷埋

香港依單野真係令發大財損失左好多票

好多謝蔡英文

6月12日致蔡總統電子郵件收悉。對於香港特區政府修訂《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例條例》草案之意見，總統非常關注，並已於近日多次在出席活動場合、總統臉書、Instagram、Line予以回應，相關資訊您可參考以下網址（ 及
平安健康
回覆啦

如果佢做總統，只會走出黎，望一下左右，拳頭一舉，大叫「發大財」，談話結束

屌你啦，香港獨立呀
下次又俾國民黨賣港點算?

English遲啲當選我每年去多幾次台灣消費

我願意成為台灣公民 都不願做走狗

制度真係會影響返人

起碼有得票投

所以係「寧願」

777暗助蔡英文民望回升
其心可誅！

多謝淋病幫小英助選

大家都係女人，怪錯777了

信佢一成都死得

大陸Foxconn啲員工十二連跳，佢做總統分分鐘當你奴隸

港人移民優惠即可

就算英文幫唔到我地，我地呢件事可以令到台灣人醒覺都好，咪撚投韓光頭

林鄭急住修例送哂票比蔡英文

叫總統級人馬做大媽區嘅其中一個村長，我都唔好意思啦。

支持

而家香港咁多新香港人 你明啦

不過講真 仍然好多台灣人會投韓國瑜
我未婚妻台灣人 佢都話太多廢老廢中係深藍

台灣人！
幫香港人用選票狠狠摑共狗一巴！

真慈母

馬會都撚到佢無聲出，好7

多謝蔡總統！

租個地方99年畀香港人整個香港2.0得唔得？

終於見到一位我國令人感到既總統
我要一個堅強既總統 唔係要下下9up發大財
無自由邊有安樂茶飯

相由心生
林鄭個死人樣真係好撚閪

蔡總統: 中華民國即將反攻大陸

呢單野真係互相幫助
重邊有台灣人敢投比韓國俞

唔知以為蔡英文先係香港特首囉
林奠真係死一百次都唔夠
上天堂？呸

咁中國外交部應唔應該讉責外國不得干預中國國家內政
好亂呀

林鄭真你憨鳩到無朋友 學咩野人玩政治好打得呀 仲要慈母論 屌 打工仔黎架喳 唔係政治家呀
真心 妳其實仲有辭職既自由

好波！

點答都死

777唔可以我哋選，仲話阿媽，仲衰過啲賤格後仔乸

蔡英文真係台灣希望，台灣人記得投佢一票呀

🐶：汪汪
🐱：喵喵
🐟：發大財發大財

所以咪由蔡總統出招
所以港台友好好重要

香港 d 中華派都係捧民國, e.g. 鳩嗚團, 所以台灣出手有利團結各派

仲要條友衰多口話唔知發生咩事
而家出晒po關注同反一國兩制都冇撚用

香港應該真係要同蔡總統做一場做勢大會

香港幫台灣助選

仲有雞排妹

無論今次香港過唔過到呢關都好
到大選嗰陣睇吓有咩可以幫返小英手

班狗唔識睇英文日文字 撚會去日本咁遠咩 又貴一截